[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(317）

咁快開第317

Lm

好眼訓

LM

lm

好正

屌你老母藍絲

茶茶

咩料

想join

休班警加1000000000分

ok

Hello 明明

真係好幸福呀

我係胸控

我要大胸仔仔 有無介紹

哩排少搵左爸爸，不過都閒時都會扑下 ，始終媽媽我都係淫娃閪水四處流

大亂鬥

買黎試下先

我老公

屌你
你喺度做緊咩

打飛機

Dom Dom Dom Dom Ki

我聽日探你ok?

好有型

我又經過尖沙咀喎

88

其實......講真都唔係特別平架
我咁就報左一年，最後一個月了
佢既缺點：
冇得焗桑拿
場唔係大
沖涼房，（獨立既）， 但去水吳理想
有班等如冇班 （比起ff, pure)

優點： 冇sales ,
冇pt yo你

所以打算放？

推到成皮嘢一張啦

一張1q ok?

我又探

係

小心唔好簽廿年。。。

上啦

算平

四位數會然

同你好似。。。

黑警193

kung fu 193

1？0？

汪

玩依個

不了 打搞晒婆婆

又黎⋯⋯⋯

最post 最柒

本post ?
係我最柒

hi

好似你咁
係 零 呀

會

這個阿婆很厲害

pmed

有

攰

有冇人可以幫下呢位巴打
佢唔係奶共只係on9 ... 大家幫下佢

292 832 83

咩事？

唔明

各位kol 知道我大紅字咩威力啦
邊個試下畀我知道佢奶工返大陸
下場自己諗

奶共

食咗你

返完大陸玩就改名做惡意中傷

由第一個post 開始追

你會成為真香港人

係啦，放過佢啦，細路仔路識世界

得罪香港人仲想走？
616嗰日佢返大陸玩呀

唔好推

有追po嘅就知

仲要話我惡意中傷？自己返大陸算係點
後尾好意思出返po話叫香港人加油

佢高架

*我又見返

啱

返大陸 仲要開story

你識佢

段野佢係邊度打出黎架？

識條毛

google 到了

我識你

係wo

有講咩？

會唔會係兩個人嚟...

同名同姓唔出奇

你話呢
追po啦師兄

返得大陸消費都咁上下㗎啦

？

粒lin 都幾細

想睇報紙。。

ok lah

謠傳者，未FC

btw 祝佢幸福 白頭到老

想有人派報紙.....

屌

69返大陸玩

我都想

你聽過佢把聲？

下面個張樣好啲

我鍾意楊光.....

我學中學pe阿sir好咸濕成日同我講黄色嘢 又話邊啲女同學幾有前途 又成日話咩佢下面好大下面腳邊個藍球 聽過人講佢喺更衣室同個個足球隊隊員一齊睇av打飛機

我聽過

咩年紀咩樣

點解咁多人聽過？幾多人同佢訓過？

廿尾 似gay講嘢gaygay的地 好fit大波 但有老婆有女

邊度

本席宣判被告無罪

認同

唔覺囉

我阿蛇好照我

miss me?

講笑

鍾意玩土製菠蘿咁重口味

佢勁就唔會教pe

返到屋企。。

硬咁耐

追擊手

我係gay kol po狙擊師

有無拎個大紫荊勳章塞落自己度？

食緊兩個三文治。。

得2個夠唔夠你食

我冇呀

夠嘅

對唔治

黃？

食飽

好耐無見啦閪女人

點解教親我都係呀叔

我發覺你地好多人都私交左patrick

新人留名

唔好咁講
遲啲我可能要返嗰到
你知啦 我直

其實牙蛆都應該係啦

中學必睇

點算

你要幫我

米嘈

腳腳

好可愛

媽媽

唔係

唔會係不可思義掛

我好叻

咁都估到
森77了

想認識

你個覆機台仔呢？

估架咋

你.....

吹毛毛呀

瞓返先

讚你都唔得

收聲啦

中伏

下。

新人留個名

咪臭係

自貼一張先！

啱
繼續堅持做覺得啱嘅事
社會運動唔係一年半載就會成功
唔好因爲一時失意灰心放棄

光復香港
時代革命

邊個叫我

頂

明明係叫緊我

我哋又同聲同氣了

BB

珍珠我心

⋯⋯⋯

Hi mate

明明都冇叫你

怕羞

???

華生

腳腳唔通你見過？

hi左你

我係死肥婆 點稱呼呀你

Hi

做緊咩牙

c

poor you

Bye

@劇

搵到同類

唔矮嘅

行路向前？

我好矮 咁點算

反差萌

唔信

高110左右 重110

終於都放學啦